穿心腿 無事?

利記俾左幾多錢